有無巴絲都係比較痴身?

因為我平時好得閒, 對住朋友好多時都係秒回(特別係心儀對象), 就算打緊機都會照覆。但咁樣其實都幾辛苦, 你講十句人地都未必覆到一句, 好矛盾下, 又想講多啲野但又驚煩到人, 點搞好?

快d長大

Same

唔關大細時, 以前拍拖都係慣左咁, 加上食依家身體問題未返到學, 比較得閒

咪姐係未長大
到你變成男人就會明

其實我都知忙呀,好少覆係正常。正常我呢個歲數已經grad左, 但身體問題搞到日日係企hea , 真係無辦法

揾d興趣 自己自high下就唔得閒咁痴身

搵緊啦 , 諗住彈返琴之類

日日瘋狂搵女傾計 講下自己幾慘幾慘，最後約炮

痴身好撚麻煩 每分每秒都得閑咩

會特登忍住唔睇電話做其他野 成日秒回覺得自己好廢

秒回我

我得閒就會秒回
就算男仔對男仔都係咁

其實得閒睇到就秒回 唔理人地點睇
唔得閒就冇得好講 有時睇完都回唔到

睇個名好熟 原來真係你
樓主呢排身體好嗎

對朋友癡身..gay..

我係，會秒回

男仔真係睇佢地講咩...有時唔知點應真係睇左就算

幾好啦 呢排做緊訪問

巴打加油呀